想喊

點解我個腦咁廢

Same

因為你無用四核心CPU

想裝

Methylphenidate